{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 산머루펜션"
    },
    "text": "当ペンションは市内から10分の距離に位置しております。 また、専用渓谷の利用も可能で、客室はファミリー1とファミリー2に分かれています。 ファミリー1はリビングルームとオンドルルームで構成されており、ファミリー2はオンドルルームとベッドルームで構成されており、リビングがありません。 入室は14時以降に可能で、退室は11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合は炭とグリルを使用でき、2人は20,000ウォン、4人から6人までは30,000ウォンの追加料金が発生します。 共同バーベキュー場も提供されており、一年中ご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 入室は幼児を含む最大人数を超えてはならず、現場での決済が必要です。 無料Wi-Fiも提供されます。 しかし、ペットは入室できませんし、ペットとの同伴入室もできません。 その他の施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては使用が制限される場合があります。 最終的に、入室は14時以降で可能で、退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "市内から10分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "専用渓谷の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、専用渓谷の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "ファミリー1とファミリー2の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリー1の客室構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファミリー1はリビングルームとオンドルルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ファミリー2の客室構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファミリー2はオンドルルームとベッドルームで構成されており、リビングがありません。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は14時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、炭とグリルを使用できます。2人の場合は20,000ウォン、4人から6人までは30,000ウォンの追加料金が発生します。共同バーベキュー場も提供されており、一年中ご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できませんし、ペットとの同伴入室もできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。無料で利用できますが、状況によっては使用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 455
    }
}